Alles in diesem Ordner wird zu ner Page gerendert. Dieser Ordner ist das pendant zu "screens" im anderen Setup

ACHTUNG: Gatbsy lässt in diesem Folder nur components zu (keine ordner) da diese direkt zu static pages
gerendert werden.

Lösung: global components in den Ordner: components/global packen und seitenspezifische in globals/pagename
